考慮咗好耐 想用FCP剪片 Mac Air加唔加SSD好？

考慮咗好耐，而家用緊Macbook Air2015，想開始用final cut pro日常剪片，但部機真係唔係好頂得住，我都知不如直接買部Mac Pro好過，但我本身已經有air就唔係好捨得用咁多錢買多部Pro，加上我又唔係professional 剪片嗰啲，未需要咁高配置，用萬幾買多部pro好尷尬。
想問問各位大佬如果我Air加SSD之後既效果會唔會都夠用？我上網睇其實都要$4000 但又驚加完其實都係一樣

剪咩片多？

部野本身咪行緊ssd 仲加乜鳩

想去一次長旅行，剪vlog

上網睇話upgrade個SSD會快啲嘛

Mac Air

3年前買落 原意係買黎煲劇

唔洗加啦 用pr就可能要

我down左pr試用，部機可以煎雞蛋 所以諗住轉FCP

你覺得轉個software就會解決到煎蛋問題咩

認真諗一諗都知加左都冇乜用 仲要成4000

講真不如買部舊款pro好過

舊pro都萬3左右，我睇d配置係好少少但又未話好好，感覺好似多部好少少既air咁
買高配差不多兩萬我又唔捨得

我.....以為會.....hahahahahaha

mac air剪片

又冇錢又想學人剪片就砌部機啦

air剪片

樓主不如賣左部air再拎多少少錢出黎買部貴野啦

同spec 下 FCP 的確順好多既

MBA都剪到片,睇黎你嘅耐性都好強下

MBA剪片

睇黎清你好有心

因為諗住去旅行剪，所以用唔到desktop

我上apple睇trad in我果部值1900炸

剪下又等佢cool down下咁 覺得自己好叻仔

唯有返工儲下錢再買。
Air機能係差少少

蘋果教既人真係神奇